【勿助長代購勿提L’Oréal group/第一頁有懶人包】化妝品護膚品討論#97

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家[/quote]

上個post 5日就完左

11月真係好恐怖

又爆一個
就黎post100啦

黎緊Christmas...
又係時間買禮物比自己

有冇絲打好鍾意敷mask
今日執房 發現淨係paper mask都夠我敷三個月

聖誕點可以冇聖誕禮物
呢個月已經買到冇錢草

買完一轉又一轉禮物

origins 啲mask 好唔好用

原來我1001左

New post lau ming

絲打我認得你
支sana眉筆用左未
好想快啲用完支excel去買

賺錢翻黎就係要使

見消委會之前做測試話ettusais 既mask最保濕，所以買左包返黎試下，5塊$95

我覺得幾好，out of trouble同菇mask已經回購過
我係油皮，生細瘡用out of trouble既話第2日會謝左少少，石頭瘡就冇用

同埋我成日都手賤，擠完粉刺會成面紅哂
敷菇mask一陣就會退哂紅，同埋對石頭瘡會有d用
我覺得好過敷菇水

drink up都唔錯，但補濕mask有其他牌子會好過佢

第二隻好似係叫moonstone 我都有買
細細地方便攜帶 又唔怕用極都用唔曬

啊係啊唔知點解會打咗moonlight 多謝絲打提醒
我覺得最daily use嘅就係moonstone
但係如果想閃啲champagne pop真係好靚

我又用過
我日日都敷mask 所以買過好多paper mask同cream mask
paper mask就開架專櫃都有
cream mask就專櫃多
有興趣我得閒review下

好鍾意用evelom rescue mask

我都有用過，ettusais係幾好用
但成日都覺得消委會好伏
之前推200蚊風扇，但自己就用dyson
又話miniso洗面好用過d大牌子

嗰陣上sf見到係聖誕版完全諗都唔諗就落咗單，好彩係靚既
話說sf又話今日送到點知乜都無

今朝用咗
覺得用excel 一樣，快d去買啦

真係好好畫

消委會啲測試訴求有時太單一
風扇靜啲 慳位 樣靚可能唔係主要功能
但買時一定會考慮
好似攞Colombia同baleno保暖內衣比
運動同平時出街用嘅機能性已經唔同啦

見到ig有人買sf既Natasha denona眼影碎左
好似轉左packing用紙袋 好驚粉狀d野會碎
有無絲打已經收到sf既野

上個星期sale之前幫呢到絲打買盒zoeva都仲未到

cream mask我用過 nars，
人地覺得好好用，
但我覺得好伏
保濕效果無咩特點，同開架差不多

用完應該都會回購，平過excel 又一樣咁高汁
多謝廢J絲推介

Sf本來話今日28號到
琴日27晚上有個sms黎
然後我㩒左入條link到
入面有得簡自取同重新選擇派送時間
我本來想簡自取 不過佢下面寫會遲d送達
所以就簡左重新派送時間(最快係29) 唔知有無簡錯
定其實可以唔洗理佢
Sorry第一次sf

如果公司/ 屋企有人收到件
其實可以忽略佢

唔該絲 㩒完已經覺得唔對路

就算覆左佢都唔係跟呢個時間送
之前打去skynet問 佢話係reference only

真係好開心我同派件嗰個哥哥好熟 可以直接whatsapp佢約時間

感謝上面所有絲打解答先
咁好 係咪因為買得太多記得你

係 次次一見到就話 你今次又買咗幾多嘢

台灣新娘化妝師啲妝髮正常過香港好多 雖然都唔係淡妝 同埋好似全部用earth tone 不過我覺得呢個化完啲女仔對眼勁有電

係轉左做紙袋packing, 我買左nars同zoeva眼影都無碎
其實個紙袋好厚身, 可以放心, 入面有平時sf張黃色紙pack住 都無乜問題

留名跟進 你推d嘢通常冇死錯人

而家買野一諗太耐個時就會同自己講
「你遲早都會用 不如早買早用早享受 」

我都有粒moonstone啊！一聽到你話 champagne pop打鼻樑靚我就好想要
但係我又驚太令會似油光
因為個鼻點都出油架嘛

Champagne 入得手
呢個trio好抵玩

Farmacy個mask好唔好用
個post真係堆得好快 上次錯過左lf Black Friday 買burberry而家有d後悔

成功落order 買左sigma, 好緊張，唔知幾時先收到
睇呢個post真係洗多好多錢

我Black Friday之前買野寄公司係直接送過黎
但bf買既而家仲未派送
好想快啲收到呀！！！

係

lmlm

呢盒要買

我同你相反 好憎敷mask
之前係台灣日本買左幾盒用左成年仲有1/3

想覆上個post絲打：
有give it to me straight既話，我會放yes please，顏色分別大啲。in nude endo有啲顏色深到可以做眼影，highlight未必用得著全部。

好彩無買到 唔該絲打

我都有粒champagnpop
打鼻影無問題 真係好靚
不過而家到我想入返moonstone本時淡妝用

哇屌d色好靚咁

我都係 一個月敷mask次數一隻手數得晒
成日想d嘢用得快d

話說好耐無淘雨潼
見佢主頁寫明唔寄集運倉 想問係堅定流

嘩呢盒好燒
但啱啱買咗colourpop 再買眼影呢世都用唔曬

用chanel 2粒獅子頭 白金同墨綠+TF honeymoon 個啡金化左個眼妝
幾啱呢個天氣
[img]
周圍有磨少少皮但隻眼冇加filter[/img]
個墨綠唔太好blend
最後攞返tf個啡金blend就算

屌唔記得加密
算

好靚 好好j

唔使客氣呀～
cp hightlight既話，我用緊lunch money，係好自然既顏色。我諗用開粉底液1，2白既都啱

上面未blend，下面blend咗

真係幾好j
眼形相當之靚

好靚 即刻燒著咗

Covermark 呢個粉膏回購左兩次, 好適合秋冬用。主要鍾意佢個妝感好靚~夠保濕又遮瑕夠好,用少少就夠半塊面, 基本上遮到9成瑕疵, 重點要遮既地方印多兩下就遮到, Keep一日無問題。

點解workbitch絲條眉可以咁靚

難得workbitch絲有修雜毛

橋橋野生捕獲
買啦 我已經準備入手!

買完返嚟問你點用 眼妝新手

想自然就lunch money 想閃到對面海都睇到就flaxatarian
兩隻都好靚

修左個型
有雜毛就抆
同我本身多毛

係幾日後香港有定online

修完先化眼
不過枝眉筆唔太啱色

補埋圖

燒多幾錢重 已經放哂兩隻落購物籃

未買過colorpop嘅人表示：睇完好想買

Usa sephora 11/26 launch左
Eu 12/26 launch
好想知香港幾時有

之後仲有冇大節日係啲網會大減價
想買bath n body works candle

想問睫毛增長液係咪真係有用 好想下睫毛長d

送咗F88 定E05?

e05, 想落單時，佢話無曬f88
其實e05對我無用

我一見到E05都無興趣
不過之前買咗咁多轉 有無興趣都唔可以再買 今個計一計 暫時碌咗萬4係black friday
窮呀 買咗一大輪 聖誕決定唔可以再買咁多

睇完 workbitch 絲嘅眼妝
狗衝咗去chanel 但試咗隻獅子頭上手 覺得好深色好黑
即刻滅咗火

我11/24買 尋日dispatched 左

我星期六落單寄去香港 今日收到email話dispatch咗
話估計下星期四至再下個星期一到

用過dhc

我都係用過minon普通同美白 覺得美白好用啲先拎出嚟講

Utena我除咗新出嗰兩隻咁多隻色都用過
又係覺得無乜大分別
不過真係好鍾意玫瑰味 新出咗桃味我返香港要即刻買
都係嗰句啦 咁平 啱用緊係好 唔啱用咪當食少兩盒脆香雞翼

[/quote]

比大家重溫workbitch絲教學

workbitch絲好勁 但眼皮要搽粉底咁咪用唔到雙眼皮貼囉

請問有無平價又matte嘅胭脂介紹？
試親大部分都有閃粉

Jouer

留名睇你買咗咩

我好似有十個parcels

等你包膠推薦

眼見大家都差唔多到貨 BF訂咗beauty bay都仲未dispatch 等到頸斷

11月十零號訂嘅野都未到

好緊張驚你唔鍾意

beauty bay嘅發貨速度

想問下呢款邊到有得買 冇係萬寧見過

Aeon見過有

想離題少少問下 有冇絲打用過mask 15同埋覺得點？ 上幾個po有幾個絲打推我用ad+ 用完真係好好多 但係額頭有好多唔紅嘅暗粒 想知mask15係咪真係咁勁tun到佢地出黎

我13號訂嘅 24號到左香港
但都今日先派到貨俾我

有無絲係MAC官網訂左野？
我張單到今日都仲係processing
好驚會cut我單

我都係13號落order
到今日睇都仲係in transport

買啦

23號俾錢
啱先就收到email dispatch左
絲打應該好快都收到email!!

快啲買啦～話哂有7折 今日last day添啦

今日7折last day呀

我都用過DHC，真係會長，不過dd
同埋好拿眼，搽咗2支就放棄咗

我早你一日訂 好似前日先到香港
真係慢到嘔泡

swatch過有閃粉

innisfree ?

分享藍色眼妝
我就化唔到㗎啦 睇下都好

講起開架胭脂
有個歐洲賣衫嘅brand叫 & other stories
佢啲胭脂好似幾靚
上網search好多review都幾好
我BF買咗幾粒仲未收到
Google咗啲圖
亞洲好似韓國有舖

我
我係用單面雙眼皮膠水 日日都用
你有無試過其他眼影配同一支膠水係咪都有同一個情況
係嘅話可能膠水問題
再唔係試下唔用膠水 睇下過一陣眼影有無甩色
我一路用咩膠水都無出現過呢個問題

Cezanne覺得好差
飛粉飛到痴線 我記得岩岩買翻黎 連合埋個蓋個下都飛一炸粉出黎
大家都係開架 覺得canmake好好多

by terry 粉底岩唔岩混合皮膚用呀?
我冬天就混乾 春夏天就混油(T字位較多 面位乜都無)
我搵粉底覺得好麻煩 想搵一支搞掂晒四季 唔知suqqu 新/舊粉/by terry 會唔會太潤搞到我溶妝...

我都考緊suqqu new cream fdt,
Chanel嗰款都想試
但唔想去門市試完唔買俾人黑而

我一年都尾都係中性偏乾 我都唔知

朋友
我係13號訂

你就好 希望聽日到我

點影得咁清咁靚

我膚質同你一模一樣 又係四季都唔變
屌 以後跟你買嘢

我鍾意敷mask係覺得敷mask個人會好放鬆可以俾自己休息二十分鐘

咁講我好大壓力

其實覺得我哋呢啲敷質算好易搞 好多嘢都用得

我成日想敷嘅時候唔小心訓咗 最後乜都冇做就訓咗
以後要敷返密d先得 25歲打後真係覺得皮膚麻煩咗

想問下各位巴絲
係咪用完Toner之後一定要用埋cream/serum先得?
如果唔係會愈用愈乾?

另外想問下男仔有冇啲咩美白cream/serum推介
本身油性皮膚 T字位同面(顴骨位)特別出油

宜家淨係有用開肌研嘅toner+間唔中會用下cream

敷mask好爽
我都就嚟廿五 開始見到自己有斑 然後我家姐之前話我眼尾開始有紋
所以BF入嗰啲skincare大部分都anti aging

我而家一見到antioxident就狗衝
我覺得用anti aging最慘係冇得即時見效
變咗用完都唔知其實有冇用唔啱

網狀雙眼皮貼係咪應該貼得高過自己條雙眼皮線？

用住先 起碼自我感覺良好

開始做打手未

我用ab和紙雙眼皮貼

唔驚上唔到粉/眼影
又重温下佢有幾自然

btw多謝廢j絲幫我搵返個po出黎
我都差唔多唔記得咗我講過乜

第二個妝
因為好記得神之食指呢四個字所以一搵就搵到

有冇絲打sf sales個陣買左但未收到sms
我係星期日落單既 之前落過一單已經有得拎
呢單音訊全無
Btw開架胭脂sweet sweet真係好正 淨係個掃都值 冇明顯閃粉但上面會有光澤感

個sms唔準㗎 我上次直接打去skynet cs問佢話件貨未到香港
sms係London果邊send岀黎

我收到sms但好似變咗郵政送

係呀，因為toner 係水，塊面濕完水再由佢乾會揮發埋本身面既水份，原理同 舐嘴唇/成日洗手一樣。
後續可以用精華/面霜都可以保水。

Skin care無分男女，你只要搵啲美白，油肌啱既護膚品就可以。不過我推介唔到俾你，因為我唔係油肌

我係sms都未收到
似係未岀貨 唔知點解咁耐

我朋友係上星期四買, 佢張單都未出貨
但係我前日已經收到貨

我早排好努力咁清晒啲paper mask然後轉晒做cream mask
我都有drink up但無咩感覺 唔覺話好保濕

我係盒packing喎

唔怕啦我上dcard都見到你

我用親台灣野一定敏感 但我已經係唔多會敏感既皮膚

絲打買左好多? 我係紙袋炸 可能我d野比較細件
入面無爛已經好好彩

慢慢等啦 呢d 時間sigma 一定好慢
我個時都未到black friday 就買個d 都係收到唔係好耐 之前個d 單影都唔見

其實網狀如果你化完眼影再貼 實唔會甩粉
又易貼 對我黎講超好用
我都唔記得係咩眼影 可能係addition

絲打你係咪揀直寄香港？
有單揀咗直寄香港，13/11 dispatch 咗 shipped by land
呢家都唔知去咗邊

好撚正 係咪癡左膠紙先上粉底再眼影？

用iphone 後面鏡頭影jar 可能燈光夠

我睇完絲打d 介紹即刻買咗 但我用完好覺眼
可能我痴得唔好 同埋佢係幾厚既紙 上眼後我成日忍唔住望對眼 覺得好似好覺眼
絲打有無剪短佢黎用? 因為你用得好隱形

買左盒zoeva plaisir box voyager, ghd直髮夾同clinique潔膚水

之前係另一個化妝po問過有無絲打想一齊夾
但無人理我

我個眉頭永遠生唔到咁多毛
成日好羨慕人地d靚眉頭

冇記錯係nd lila粒cyclone+cola pop化個橙色出黎
個白金係mac既限量版應該已經冇左
但chanel獅子頭白金色係幾似

一篇篇文咁打
可以搵返自己打過乜
多數過多一個星期已經唔記得自己點化

係
連眼霜都唔搽，會易甩

有冇絲打有買kiko聖誕系列既眼影、胭脂同唇膏啊？

未上眼影前都係覺眼
痴既時候痴左一邊既頭先
然後要用少少力扯住痴，唔係輕力痴係面
我用開dup個雙眼皮貼叉黎貼
好好用
好難解釋但要咁痴先唔會個眼皮變到好腫好怪

利申用網狀會撐唔起

我修雜毛修到癲
反而我羨慕毛少可以點畫就點畫

絲打用已經cut好嘅網狀定係自己剪？

試左上手
眼影麻麻 唇膏好乾

其實有貼開雙眼皮貼嘅絲打有幾多本身已經係雙眼皮?
之前聽人講本身雙眼皮再痴嘅作用係可以令對眼大d有神d
因為我本身未痴過 所以八卦想知

真係差好遠
本身內雙
痾完令成個眼妝帶去另一個境界
好似誇張左 但真係覺得差好遠
大左都有神左 個眼妝都靚啲

你咁樣一講我都想試下
不過我本身眼圓 痴完驚個樣會好惡

眼長個樣係好惡 我成日都俾人話惡

可以試下剪短少少
痴係眼中間 雙眼皮上面個條線
我之前又係用全條痴就覺得好顯眼
剪短左痴熟左就好自然

唔會!!!! 我都係眼圓 痾完唔會變惡!!!!
值得一試 講真真係唔啱唔中意 最多咪唔用
但如果試完靚左 可以有好大分別
同埋咁多人都痾就知痾左真係差好遠

我就係係sasa買
太大塊 要剪短 好麻煩
同埋有啲難痴
始終無膠水咁方便

我眼眉下d雜毛都多&快生
剩係眼頭生唔出
上之去飄眉先比個姐姐問我做咩剃哂眉頭啲毛
頂唔關我事架

我本身係雙眼皮
但好易水腫變內雙
一痴左對眼真係立即有神左

我每條大約剪短一半到
我啲網狀係taobao買
好撚平 膠水就用返日本野
我化妝枱長期有把細細既較剪
係煩少少不過真係好自然又舒服

我今個月11號買咗
今日先收到

唔該哂上面絲打解答睫毛增長液
諗住買枝dhc試下
其實我係見到上面絲打眼妝圖d睫毛咁靚先好想整長佢

眼太圓有時俾人感覺好似瞪眼咁

咁又係呀 一包又唔貴
自己唔用都總搵到朋友要
買嚟試下佢先
btw 絲打係咪想打「痴」字?
對唔住我冇心笑你 但見到個痾字忍唔到

一於買嚟試下

Sf sales買左suqqu眼影 淨係個包裝都好好j

快啲買黎試下

係 你唔講我都唔覺
仲要成段都痾

就係覺特要剪好麻煩
仲要剪到好細張
都係用翻膠水容易啲
不過呢啲都係要人夾人

等左差唔多3個禮拜
Beautybay終於打比我話送貨

11號訂而家影都無 不過買得lf都預咗

有邊間修尾介紹？

下次跟你方法試多次
絲打好有心得

半個science撚好多實驗心得
係貴左少少
多數我hea鳩日常妝都係用返dup雙面
佢宜家有隻短既
好好用唔似以前長嗰隻個角會吉眼

ab strech fiber(膠條)都係依個原理 扯緊個眼皮

今日問左nars 香港未知幾時有新個盤眼影

仲順便去左guerlain 試埋6同試多次91
唔知係咪上次試得太多唇膏
今次試幾靚 就買左91
6都好靚 遲早買埋

NARS搵外國朋友幫買吧

lf24號買 已dispatch
好感動
希望成功送到

nars包裝盒係磨沙/matte面, 係咪用耐左d膠會變到痴立立?
因為real technique個掃柄都係呢種質地, 用左幾年都會痴立立

佢啲胭脂係咁
啲唇膏先難頂 我覺得係臭膠味

想買佢地嘅眼影

有買唇膏

應該都打入冷宮算

11號lf買既by terry碎粉終於收到
啲粉真係好幼細
不過原來唔連粉「卜」

又係我
會呀好麻煩 其實第一次用已經一定整污糟
用多兩用就成個盒好似摧殘咗咁
又痴立立又樣衰
但入面又好好用搞到我都係忍唔住買佢返屋企

我唔介意個盒摧殘/有粉，只係好怕會痴立立
其實未用過nars，black friday果陣買左盒duo eyeshadow
改左packing好似眼影size細左

岩岩google左方法，外國有blogger掃返碎粉落痴立立既盒度就解決左問題
你可以試下work唔work

blackfriday前兩個禮拜買早咗4日送

case 你今次買邊款
想買多支
03 定91 好 .依家又推多支6

今次買左金色
我今日去唔知點解無03 show出黎
91係限量 試啱中意緊係買限量先
03 06永遠都係到架麻
但06好日常 所以都要有一支

依家有幾多枝

屌噚晚發夢夢見識咗你哋然後一齊去買化妝品

扯住痴其實最自然
我覺得

痴線西大軍去shopping

笑死 真係發夢都買緊化妝品

佢果隻舊式脂粉味 我都有粒買咗幾年，陣味到宜家都好大陣，其實係咪應該讚佢叻。

咁唔知爽身粉得唔得呢，無咁高成本

4枝
未試過會咁瘋狂買同一個collection嘅唇膏
真係 好 好 用

笑左 會嚇親鋪頭啲人
心諗呢班女人咁撚癲

廿四小時mon住化妝post 夜長夢多

應該係咪都冇得用嫁啦
佢遲過11號到都唔出奇

我用cheap cheap地既innisfree碎粉～
頭先試左RT掃，用濕紙巾抹左先(要大大力推走d痴立立膠)，之後你會見到表面光滑左冇再痴手就可以拍碎粉
真係work

nars個殼真係世紀級垃圾
受害者眾多

笑左出聲
真係咁買會成班破哂產
見一樣燒一樣 停唔到手

你枝粉底覺得點

我都想問 明明見到話預計今日收到 最後又無

絲打好記性
今朝訓過頭
淨係搽防曬就衝左去翻工
聽日準時起身試

反而我咀唇不嬲都特別乾
有冇絲打都係個唇偏乾
用guerlain補搽完要搽多一層先Vaseline覺得夠潤
不過上次手多買多左個殼
所以點都會買多支 長期stalk個po等大家繼續推介色

好驚你覺得中伏

頂 要買了

好後悔無買到spice of life
聖誕隻眼加埋嗰兩隻色真係perfect池

我比較驚佢真係太岩我用
咁以後就會你話咩好用我就會狗沖去買

特別係上排左二

希望係啦

無錯
就咁睇都覺得好撚靚
但為左一隻色買哂成盤又好唔理智

佢咁平 實有用武之地

偏偏BF買左lime crime nexus 1 又係比呢個po啲絲打燒到
睇落好多色兩盤都好似

自己著得開心咪得 又唔係著比佢地睇

通常撞到絲打呢類打扮都會情不自禁瘋狂視姦
好彩生啱性別唔係實比人報警究治

成班
喂呢個好好用 買啦買啦
呢個review好差，停手啊
嘩呢個好靚啊 limited edition 買啊買啊

我都係 最鐘意𥄫女

視姦ok 唔好指住我嚟話我就得了

笑咗 點解會有畫面

港島番工見好多好正化妝好靚嘅囡囡
夏天日日有短裙望好開心

身為奉公守法嘅毒撚點敢誰搭訕指住人 亦唔敢偷影人相
剩係會瘋狂視姦偷昅 絲打放心(???

中環堆靚腳
我都成日視姦班囡囡
會好開心
好彩唔係生成鹹濕佬既性別同樣

係咪Venus 1
就咁睇覺得好似差好遠
不過lime crime包裝燒唔著 所以上次無入到手

咁就放心扮靚了

有冇咩強效美品用品推介

我都係買呢隻不過我都仲要自己再cut 細塊d先痴

係Venus 連名都記唔起

我都覺得zoeva個包裝靚啲
我記得前兩三個po bf前已經傾緊佢減價超平
諗左好耐入唔入手點知已經無哂貨
所以今次先狗沖左lime crime

而家見到sf都仲未無貨

Beautybay有 但無減價
唔知同sf個價差幾遠

Visee好靚

有無眼妝分享教學

Canmake都好靚

覺得自己未去到可以分享教學嘅level 費時獻醜
不過我平時都係睇心情 求其啲就會搵啲matte色打底 再加深眼頭眼尾 再睇下用邊隻閃色打亮

full makeup 唔著靚啲會好怪

俾大家燒到好想買Guerlain唇膏
如果網購邊到平？
我見sf唔寄香港

返學照紅唇full makeup 不過著衫頽
其實自己開心咪好 老實講女仔化妝打扮九成時間都係化比自己睇嘅啫 唔係化到小紅書妝咁影響市容咪得囉 我喺街都成日𥄫人個妝
明明肯化妝打扮係好事 日本韓國都係個個化妝 係得香港咁反智會鄙視人化妝 一係化咗妝又要扮冇化妝
有啲女仔明明就係自己懶 懶得化 懶得學 就講到自己呢啲先至pure先至true 化妝嗰啲好假乜乜柒柒
成日喺連登見到關於呢啲topic嘅post都會見到一堆清泉閪衝出嚟好自豪咁話自己唔識化妝 真係得啖笑
咁當然係有啲人唔知點解唔化仲靚 嗰啲天生麗質冇得講

canmake cheek cream 好多色都好靚，我買咗05 sweet apricot 真係好靚，搽上面帶自然橙tone令到成個人望落好好氣色，不過真係好易甩色，放到番到屋企一定冇曬色
前排比呢到嘅絲打燒到我去買小花胭脂，我都有買black honey又係好中意，同埋小花真係持久好多

Canmake好似唇膏嘅色

係 但係會俾人望

sf寄呀 係case唔寄

朝朝返工靠視姦囡囡撫平要返工嘅悲痛
每日都為左昅囡囡先有動力返工
最近好多靚腳囡囡著唔透膚絲襪 震怒

對, canmake係咁多粒入面最深色
個人覺得都係visee果粒易用d

visee新呢隻胭脂膏我覺得都幾long lasting, 7點半am上, 夜晚8點返到屋企都仲見到有色
不過clinique cheek pop 真係無得輸
呢排成日用胭脂膏 有日用返cheek pop 先深深明白有幾好用
k pop 之後都好少睇胭脂

痴撚線
之前black friday係hqhair買左批野
數又扣左
佢一直話等送
到我今日再睇
佢竟然通知我話網站價錢出錢
所以我成張單cancel
哇乜撚野事？
咁你咪鬼學人搞black friday la屌你老母
咁撚肉酸

出錯，打撚錯

黑絲重點就係要透
𥄫女痴女
而且好多ol有化得黎又乾淨唔濃
個底妝好多一睇就知靚野

其實話唔定好多望你地化妝打扮既人都冇惡意既，
正如你地好多人都話鍾意𥄫女，可能會錯意掛
人地可能都係覺得靚望多幾眼

我成日喺街望人個妝
都會驚俾人誤會係惡意嘅望所以就成個毒撚咁偷望
不過有d case真係出埋聲話搏咩又真係......

睇黎有粉就得

你可以試下淨上粉
我今朝用個掃時都冇痴立立, 大家既NARS有救了

我睇查理都入咗一支heme既唇膏呀，係wishh做特價，49蚊支，7號色，mlbb 好正

係台灣都買過 49仲平過係台灣買

痴線架，咁貴。
依樣生意我都想做

會架，唔係自己會覺得唔襯。同埋襯衫都係樂趣黎既

我下星期都打啦 打完連街都唔想出，，素顏不突止連衫都唔想襯

sf都係咁，pending係佢拎左你授權hold住左limit，但無訂單記錄就返唔到單去銀行扣唔到錢，我個時係再落多次就有訂單記錄，銀行淨係扣一次錢，不過第一次個limit而家仲hold緊

Hold住左個筆數會點 係咪要自己打電話去銀行cancel?

有冇巴絲用過Clinique laser focus serum?
想問下好唔好用 同埋油性皮膚用完會唔會好痴立立?

無架用唔到等商戶release/夠唔知幾多日就自動release，打去銀行都無得cancel

我諗住不斷回購架啦

係咪要問攞番refund？

呢d日子冇心理準備實有錯漏好

女人錢真係易搵

想買Visee

冇錯 黑絲梗係要透膚
唔透膚嘅穿來幹什麼

除左底妝我好鐘意睇人條眉 見到啲乾淨浰落嘅眉都
中午食開果間啲waiter(明明係中式餐廳 )個個化歐美妝好撚靚
浰落有個性眉真係好好J

我打到仲痴緊人工皮

靚眉真係成件事唔同哂
欣賞其他女性我覺得係好重要
養眼

佢話三至五日內refund
我失晒預算
諗住買黎做聖誕禮物
比人cut晒單
佢仲好意思講乜春價錢修正番喇
你可以再訂
屌啦！我最想要個幾樣out of stock

有啲人體質係易肥啲，減磅係比較辛苦。
同埋絲打你都話忍唔住零食啦～依樣真係要戒呀！
正餐方面，唔好為減而唔食，反而應該小心揀食咩。盡量揀啲高纖低脂既食物，咁樣可以keep耐啲個飽肚感，自然會食少啲零食同埋對健康都有幫助。

好似咁：
早餐，低脂牛奶/豆漿配麥片
午晚餐，白飯轉紅米飯，少油鹽糖
平時戒甜飲水

而家朝早都係吞拿魚生菜治 飲水/ 脫脂奶
晏晝帶飯50%菜 30%肉 20%飯
夜晚都係咁上下 肉多數食魚食雞走皮
汽水已經戒咗
零食同糖真係最難戒
希望一日控制到卡路里係1500 內
聽人講做完縮胃手術會食咩都嘔,點知我小強級生命力無嘔過 唔知係咪因為咁呢幾個月無我想像中瘦得咁快
再係咁落去我驚反彈

講返化妝嘢先
Canmake 新果支Fruity Pure Oil Lip好用又靚
雖然講穿咗都係lip gloss 黎
但佢唔杰,質地幾好
買咗03 lychee soda d 閃粉好靚
用黎on top幾他唇膏感覺唔錯

其實我覺得盡量食得健康就夠，始終減得快但辛苦好易會放棄
呢樣唔食得嗰種唔食得真係會冇樂趣，最多咪食少啲
同埋我覺得重要既係你要當運動係興趣
例如我好鍾意做yoga一個星期會做四日，冇yoga做就跑步
唔敢話瘦左但啲肉好似冇咁泡
最重要我係覺得yoga好玩先做咁密而唔係純為減肥

所以我覺得減肥最難係要sustain而唔係減

最近用咗1set4支嘅clinique 維c精華
至於抗唔抗到氧化就未睇到
但我啲指甲就氧化曬
越用啲指甲就越變橙色
搞撚到好似中毒咁
迫住日日搽指甲油黎遮住

我可能都相差無幾

今日都無左獅子頭墨綠同啡金

菜食多啲都唔怕喎，最緊要飽肚。
絲打加油呀，可以做既差不多你都做咗。宜家只要加埋恆常運動，等你多啲肌肉，要消耗既熱量就會多啲，自自然然就會瘦啦

會唔會係有色素

加油！！！！！！！！

咁好用咪又要買？
我次次beautylish買野佢都係比hair product既sample 我
但我懶理我啲頭髮

等我夜少少睇下個粉底有無變樣再包膠

跑耐咗就越跑越多
今年渣馬報咗全馬，跑咗五年（唔係跑唔到，係唔敢），雖然depression有時都會搞到暴食肥但肌肉係到就瘦得返

聖誕抽獎一定有一份係佢

換個角度諗，你又慳返筆

聖誕禮盒咁平，一買買一盒夠用一年，咁另外十一個月邊會有生意？

之前係韓國clio買野佢都送咗peripera skin tint既sample，係咪一樣架?

咁恐怖
可能係化學作用> 氧化

佢另外有賣香水、茶葉同曲奇
不過經過見到都無咩人幫襯

記得之前好似畀大陸攞左嚟做 （香港區）
做到執笠

茶葉曲奇唔買佢喇，佢既香水其實係花水。。都唔駛買佢。。。

本身掂既又點會比大陸拎到嚟做
次次經過都冇人，連水貨客都冇
更何況學生妹要買都去sasa,colourmix買喇

好慘
記住唔好係LF hq 呢d 網呢d時節買太多
棧搞
錢、時間都其次
影響左心情最唔抵

但大陸人而家有錢 咩都買得起
老麥都攞到嚟做 （雖然唔同範疇）
買完做唔到真係
應該係早排大肚婆新聞激嬲d好多女人
再進一步滅亡

講到尾原來係喜事 中資執笠

我無用過佢啲嘢呀 不過用咗少少之後感覺良好

LM

你見點呀

加油呀要！！養好啲個身體

好堅強呀你
有咁多人支持你
個難關好快會過去
諗下聖誕節嘅節目啦 到時又可以化個靚妝出街開心下

Body lotion幾夠潤
不過我而加唔中意聞咁香既野所以無乜點用

唔一樣啊
你呢個係粉底液

乾肌用緊fresh大豆洗面就快用完
有d想試cle de peau既滋潤型或者chanel支山茶花洗面

有冇絲食過白兔牌美白丸
是咁的 我食到第3樽(日本買)發現自己白左少少 但心口生長毛 好不安

你色號幾多?佢俾1，4我，我到宜家都未試，驚韓妝太白。

唔啱色事小，無時間落妝再上妝事大

可能amino acids太豐富
同埋美白嗰個成份L-xxxxxx外國係用黎話頭髮生好啲

好想多d頭髮
睇黎我都要食下 又可以變白

絲打們有無介紹，我係混合偏乾
想揾隻偏向半霧面嘅粉底，但又唔想咁乾
最好一年四季都用得到

我cushion係用23號色啊。

我見佢本身個價好似都唔太平？

但我想買嘅嘢平香港幾百蚊

頭頂分界愈黎愈明顯 聽到可以生髮瞬間生火

想問下各位絲打有冇邊隻粉餅好用？
我係油皮易出痘肌

lm

你買得多唔多呀？我淨係想買一枝唇膏，唔敢話夾

我都想買revive 眼霜 如果買可唔可以夾

睇黎cushion 顏色編號同粉底液好唔同 唔該哂絲打先

好鐘意浸浴用呢支mask
用完塊臉勁軟熟同埋好緊緻哂

講緊分界明顯 我用左grow gorgeous支生髮精華
依家條界密返勁多
係black fri買多左2支

近排鍾意用sabon body scrub
聽講amazon買會平d 但唔知點解唔見有

即刻燒著左
見到lf有好想即刻買
絲打你用左幾耐見到效果？

想問下絲打有冇圖
想買俾啊媽試

得閒換下條界會唔會好啲

係咪 L-Cysteine ？
上星期係iherb買左一樽等送到

我都係唔買 想買衫

我都聽講過得閒要換下條界 如果唔係條髮線都會愈嚟愈後
不過我條界都係萬年不變

但生多啲最勁應該係biotin

我買左好耐冇食
好鬼死大粒

係hktvmall 買咗樽有biotin嘅gummies
食咗一個月，好都未有見效
我係想d指甲唔好咁脆弱

hktvmall唔知點解感覺唔係好信得過

上面係10月頭開始用，下面係岩岩影
頭一個月我係日日用一次，依排懶就兩三日先一次
以前分37界同染頭搞到條界好開
用左呢支精華之後係真係生返多左頭髮

死...之前買魚油都係因為太大粒食到一半無食

我都係 留翻係香港買 唔想等

Agger 寧願比多少少去翻其他地方買

我有幾枝 但好耐無用過 聽日拎出黎噴下再報告下先

感激絲打
用哂手頭上支五十惠就買黎試下

諗諗下買咁多化妝品但係無靚衫著唔係幾好

痴左線一星期買左jill Stuart cushion同guerlain lingerie 兩隻fdt
Guerlain嗰枝真係驚為天人 終於知道咩叫貴婦肌
低調嘅光澤感 一d粉感都無

依家對guerlain全部嘢都有好感

想知guerlain係點

啱啊
我仲心思思緊支06
依加sem break 銀包安全翻啲

試下liquid matte囉
平啲但一樣好用

驚我試完 又會買多幾支

我有枝奶茶色都想買其他

workbitch絲你一次食一粒啊？
之前聽絲打講食一粒太多所以我淨係敢食半粒

太危險了
上次去都想試 記得你講過
但諗諗下 驚試完仲難揀要買咩

上面絲打講完買左guerlain粉底
我先諗起早幾日買完 佢仲送左pack聖誕唔知咩禮物
入面都有包粉底 仲要連埋個撲送
仲有香水同埋一支應該係蜂皇系列嘅野
好有心思 送埋個撲
絲打講完即刻想試下個粉底

緊係試新嘢！

你鍾意咁我就安樂了

覺得06都係必備嘅色
不過呢幾日未有街行住
想買都未有得買

06係mlbb色

有冇枝野個樣睇下
見lf有好多隻

啱啱見到 好靚啊

買唔到㗎啦 外國無貨 香港有都應該送曬俾啲begger

香水好正 我試完佢個sample 同聞咗香水紙一個星期
係我一直都好想搵嘅香味
bf 入咗支100ml

琴日fb碌到啲廣告 海港城popup store有
好想要嘅話 可以去睇下
唔知仲有無貨 但篇文入面有佢

就咁聞個樽已經覺得好香
但佢比我感覺好有女人味
覺得自己carry唔到

其實我都有同感
本身想係iherb 買，不過揀唔夠錢免運 就大膽試下王生間野

睇幾多mg啦
gummies唔清楚o唔OK

不過易吞既
我都唔知

一粒唔算多掛
suggest 1-3喎

我隻biotin係iherb買既
食果排指甲生得好快
（本身減肥減到指甲頭髮都生好慢）

nature's bounty 個隻有2500mg
btw 都幾好味，好似糖 成日好想食多幾粒

呢支普通版已經夠做
加強版用完會勁笠

一齊買啦

我都有食呢個
其實都唔知有冇用 本身頭髮已經長得好快
我當佢糖咁食

枝粉底我混乾肌用超鍾意 好薄好貼
遮瑕度大概5 6成 我d深色暗瘡印要另外遮
泛紅膚色不均就無問題
我之前用開covermark粉霜
出左少少油之後都好貼好靚 但呢個天氣啱啱上妝頭一兩個鐘會有d粉樣 而且點都會有些少粉感
Guerlain呢隻完全係my skin but better
推介俾鍾意自然妝感嘅絲打

見到幾位絲打力推好想試
但係每次買fdt試上手都唔識睇同臉嘅色係咪夾
之前買親都會中伏 買白左一兩度
去專門店ba會唔會幫你試上臉睇下啱唔啱色架？
如果可以想聽日去試

Mon左呢個post好耐第一次留言
Bf係lf買左人生第一支burberry! 揀左Dark rosewood
終於明白咩叫有質感既外殻!!!
隻色係靚既 買得好抵
不過搽上咀好顯唇紋喎
絲打有無咩方法可以令唇紋無咁顯眼

好期待

以後繼續mon po 有排你買

希望你中意

我會搽潤唇膏打底先 就冇呢個問題。 過咗幾個鐘開始乾 又再補下潤唇膏咁

好!等我試下先!

嗚呀我已經默默咁俾你地燒左我買suqqu同guerlain
再買真係會破產

我平時都成日補潤唇膏 但係好易推走晒啲色
再上唇膏又會積住積住 變左條唇膏線係個嘴中間

絲打意思係咪唇膏卡唇紋？
我會用潤唇膏搽一次之後搵紙巾抹走哂淨低唇膏 先再補
但自從用左guerlain之後 呢個問題就無再出現過

又燒
Guerlain 有冇靚嘅豆沙色 色號推介

我用肌妍嗰枝，幾潤幾滑 可以blend 開啲唇膏咁 啲色仲係到 好靚好自然 不過其實我懶啫，你應該先抺下啲唇膏再補會好啲

Guerlain真係好正!!!
仲記得第一次搽上嘴個種發現新大陸既感覺
雖然好想日日搽 但係間唔中都要寵幸下其他

等我又買支試下先 我都係懶人

我日日寵幸guerlain 06色
真係好靚 依家對其他唇膏好難燒得着

guerlain 24k粉底都好好用
上年冬天去日本乾到仆街
用佢都冇顯乾紋 coverage偏高
係ptt成日有人推佢 啱乾肌用 好滋潤
但我係香港冬天好少機會用到佢

06 唔知夠唔夠豆沙
但係好mlbb
雖然我無呢支

我都係 所以琴日特登係袋拎走哂啲guerlain
逼自己用其他

24K 係好用 但係啲色好黃，用00色都勁黃

今日放假去睇下先 仲有冇其他牌子嘅豆沙色唇膏推介 發覺上網睇嗰啲都係韓國牌子比較多，好似好乾咁 mama地

我係粉底同唇膏都一定會試上面。。。因為臉既色正常會黃少少

唇膏就因為要睇下襯唔襯自己既面色

咁就久不久用唇既磨砂膏磨走個咀d死皮佢

一陣搵下我啲豆沙色再swatch

買左但佢陣味好難頂又大粒
食左一陣好似冇乜用決定放棄

你用咩潤唇膏 其實去用Guerlain 都有dd 乾

好呀，等你

Guerlain有啲色 我覺得係相對無咁潤
但都唔乾 我都可以照搽到
我用緊curel同nivea
不過主要用curel 每晚厚搽
好好用 用完一排 唇紋淡左啲
Nivea就純粹放係袋
間中出街個嘴突然好乾先用

唔係幾中意韓牌唇膏 睇色就好靚嘅
前排買左Chanel新出個隻唇膏（唔係唇粉個隻）
67 68 69 都唔差
同系列我都買左3支

唔顯,不過我唔係乾唇人可能又好d 本來係買俾我阿媽用
我偷偷搽咗次驚為天人
轉過頭去買晒4隻色
而家返工好多時都搽佢
仲好過innisfree

邊隻色最正

同埋如果覺得guerlain 有啲無咁潤
可以試下逐下逐下印上嘴
之後搽完 成個嘴感覺都一樣覺得潤
我啱啱搽完
我覺得214上嘴個下感覺係無65上嘴個下咁潤
但只係搽個下 搽完都一樣咁潤 一樣咁靚

用 ordinary支杜鵑花酸用咗幾日
本身係因為個鼻同塊面現晒微絲血管同好紅(懷疑係輕微玫瑰痤瘡 )
加埋m到下巴生瘡清唔到印
上網睇話杜鵑花酸抗炎退紅都得先買黎試
早晚搽
沖完涼塊面㷫合合同紅晒既情況少咗

未打完
鼻頭明顯無之前咁紅 同埋面頰同下巴啲萬年瘡印淡咗
好耐無見過自己個鼻唔係紅紅地好開心
不過試得幾日驚係心理作用會再試耐啲

我自己最鐘意02橙同03鮮粉紅
佢支鮮粉唔蝦人搽幾好
04就裸粉色
01隻紅的我型容唔到
我有少少螢光咁 有啲難搽

我睇緊人地d review 自己鍾意02橙色
一陣去買先

我都係咁諗 始終搽係咀，寧願買少啲都要買好啲
好癲 依家買野好理性 真係啱同有需要先買
等埋廢j 絲個review 先決定

Gucci luxurious 同guerlain rouge 都好正 麻煩晒 應該都係揀呢兩款了

係呀 而且gucci仲潤過guerlain
不過顯色同long last就guerlain贏

唔得咪試埋呢隻
順便美白

不過最後我都係懶得食
btw iherbs 個liver refresh幾好
夜訓開既可以一試
我食緊A酸
2個月回親診都r個醫生要驗血(佢話冇事就唔洗驗啦
暫時驗咗三次，特登停食再驗
個膽固醇真係高返10個unit左右
宜家食返諗住1月驗第4次

本身諗過TF呢枝
但Guerlain接近一樣色
仲平啲

仲靚啲

PML真係好靚！！！！！！！

By terry 支serum foundation啊
我油肌
支野其實乾肌岩用 但我用落都好舒服

靚呀！！！！！！！！
我記得你都有呢隻色 有無記錯

如果仲想買就tg我

嗚呀靚到
睇黎要買rouge g 03
你一大pat咁swatch唔知點解睇落好治癒

我以前swatch都係就住就住
跟住好似俾人屌過話我swatch到全部一樣色又矇（小氣又記仇 ）
之後依家我就成pat咁swatch 橫掂都用唔曬
自己睇得清楚啲記住買過咩色都好

我岩岩睇完post 走左去買03同04

今日拎左黎噴 枝野買左成年半 陣味無咩點變 但好快散 可能我果枝淡味 我12點噴 到宜家哄近隻手仲聞到有味
佢d香水通常一個上午就散 要哄到好近先聞到所以淨係買限量版j

係
我買咗nude三枝果set，都係百搭色，諗唔到用乜就拎岀黎
PML一定係最好用既啞光唇膏

有枝白花同一枝特別版，2枝個味都散得好快

33蚊好吸引！！喺屋企宅咗成日都好想即刻狗衝落萬寧

啱啱買咗支04 好正冇化妝搽都好自然
本身想買埋02 但佢冇貨

混合皮膚 T字位易出油
想問下有冇$300樓下嘅bb cushion
學生冇咩錢🤭🤭
想遮瑕度高少少嘅🤤

最大問題係啲死廢中廢老喺度望望望真係好撚嘔心 之前仲試過俾個死廢老講啲性騷擾既野 真係唔知香港做乜鳩 好多人都唔識得咩叫尊重

想問下有冇人做開油洗？

大地主眼影盤

發覺我同covermark 八字唔夾
之前燒到買咗Lx 粉餅 用過幾次都係上面一撻撻
反而開架嘅integrate gracy 粉餅個效果仲靚
又試過用草本粉霜sample 用親都暗沉

我有舊年個枝限定，個味勁舒服，不過酒精味幾勁，而且勁快散 天氣熱d出門到返到公司就散晒

不過今年應該都會買，因為上年個枝俾屋企人整爛左朵花

lunasol啲眼影盤真係好靚
隻漸變真係
之前因為佢Macaron個眼影盤太靚所以忍唔到手買左
但用落要上兩三次先會顯色
日系眼影通病

Integrate 真係好好用！ ！ ！ ！唯一要挑剔係唔夠深色，宜家曬黑左用唔到

幾十蚊嘅粉餅真心超班

見到絲打話曼秀雷敦有折 有理冇理都買咗先 理得佢好唔好用 但02冇貨

想試integrate gracy但hk係咪冇得買

想問下如果夏天嗰陣T字位都無乜出油
但近排開始有出油 係咪代表唔夠保濕

樓主漏左3CE 呀！
利伸：L’Oréal 前員工

今日用完ettusais Bb cream又生左粒瘡

日本先有

嘩頂 燒到了

好似好撚正咁
絲打咩肌

睇圖我都覺得好撚正

我應該算混乾 眼底鼻頭好容易kick粉
但鼻翼 額頭 眼皮上粉四五個鐘左右會出油
Ps我用左rmk保濕base打底

又燒到

我驚到時唔知揀邊隻色用好

絲打你用咩色號？

我都俾你燒到！

夏天都無乜油既話，好可能係護膚品唔夠潤呀，要用油啲既產品

但感覺上圖2睇得仲清楚啲呀絲打 好好呀，影得好高清

台灣都有？
我覺得integrate既粉餅同我唔夾
反而好鍾意眼影，就算粉唔算細但閃片閃得啱啱好，個配色又舒服又唔會唔顯色

btw
你係lingerie aqua 個款定lingerie de peau 個款啊？

琴晚開信箱收到郵局寄張收貨單我，我諗係13號寄既beauty bay終於到貨啦
好彩男朋友星期二肯幫我行轉郵局攞，唔係要等多到星期六放假先有得去攞

想問大家支fresh sugar潤唇膏係咪都咁易溶
呢個天氣都軟到我懷疑用力少少都會斷既程度

我個個係速遞送上門
我都奇怪點解唔係送卡去郵局拎
我仲以為轉左delivery

記得聽人講過好易溶

amazon jp
佢個盒真係好撚靚 不過好易花 遲啲去買多個備用
integrate gracy缺點係色號太少 白皮絲應該用唔到
covermark用緊yn10/mn10 已經唔係白皮 但integrate gracy OC10仲黑過yn10
不過絲真係好細 又保濕 下次買埋佢個粉霜用

燒多兩錢重
但前排先買左支新粉底

但佢又係唔貼邊果種設計
已經側咗去一邊

買！

integrate gracy同integrate唔同
integrate gracy日本先有
integrate 日、台

maquillage、benefique、majolica(徹出香港)都係日台先有
國際大都市香港乜鳩都冇

我用緊Lingerie de peau
印象中好似有cushion版本
我買左02c 深色過我塊面 但因為我頸黑過面所以呢隻色可以match返條頸

Covermark草本粉霜: bn10
Tarte rainforest fdt: fair beige

有冇絲打bf係sf買咗嘢但到而家都仲未有tracking information或者仲未收到

粉底唔敢買太多
無可能用得哂
不過都想試下
試下sample咩效果先

我未收到 23號placed order今日都仲係寫住dispatched
頭先sd左email去問

嗚呀燒到hum hum聲
真係要買了
本身以為佢會破700蚊
點知加埋稅都唔使8000yen

圖一係用自己部爛鬼iphone6s影
圖二係借男友部Xs影
沒有比較便沒有傷害

我韓牌cushion 用開23號色買02n會唔會太白？

我諗02n應該ok 適合普遍香港女仔
其實我都係無試過上面就係sf買左
當時係睇住呢幅圖揀
同埋諗住佢係透薄型粉底 少少唔啱色都唔會好明顯
本住呢個想法勇往直前買左先算

我而家準偏9衝去sf買！

300hkd免運費
入面啲嘢偏貴少少（相對於美森），但係而家有個promotion 300蚊送3件嘢，400蚊送5件
送果啲禮物對女士應該幾有用

啱啱睇到

我都係23號買
仲未收到
可能佢thanks giving太多單？送唔切掛
我見其他同我夾sf既絲打
23號落單都仲係dispatched
(啱啱check order時唔小心見到）

想知有冇其他絲打連tracking information都未有

係唔係日本7仔有得賣？
絲打用保濕定美白果隻？
油肌用唔用到呢？

最後9衝左去sf 買絲打推個枝guerlain粉底，
好期待！！！！

想請問係咩價位

想問下油肌其實係唔係用粉餅好過粉底液？

02 其實都唔算太橙色

$335啊！

好想買但冇sf+ 諗緊好冇聽日狗衝去門市買

想問五十惠有冇用？

同問！去左外國讀書甩頭髮甩到以為自己就嚟禿

朝早用完The ordinary niacinamide 10% + zinc 1% 上base同粉起擦膠碎

痴線又加左價 我上個月買330

selfridge 啲價成日跳
可能係匯率問題

我都係
所以我朝早唔用

我用過2枝 夏天真係勁易溶 冬天都還可以 其實幾潤幾好用 但我都唔敢再買 溶得真係有D誇張

本身以為佢加價 但我fd話有試過見到佢平左

混油雞今日準備要去狗衝買碎粉！！
有無推介 快啲燒我
開架/專櫃都可以

準備好去進貢guerlain n3好燒

雖然香港好似買唔到但係BECCA碎粉真係好靚

By terry 碎粉好用，幼細到會變煙
不過sf平過香港買好多

想請教各位,我係巴打
我依家淨係會查保濕水同保濕霜
出街有時見到啲男仔塊面好光好滑，好水，好似有啲遮霞效果咁，係咪有啲咩護膚品可以做到呢啲效果? 定其實係化妝品黎

係咪話有水份嗰隻？ 前排係兆萬見到有
間舖係電梯口轉角位 成間都係賣d歐美化妝品

ok

但上咀好靚好精神

睇舊po先知mj徹出香港，以為fasio會走先
mj其實得個樣

我覺得有啲白到似防曬
但係要本身白底先handle到

但係夜晚又用緊c10

都唔係呀
佢d 單色眼影(香港無) 日系開架中算係勁鮮色同勁pigmented
d唇膏都幾好,係細支咗d
最鐘意係佢有支叫 lash extender long long long既mascara係膠梳頭既
長得黎條條分明又唔溶

之前colourpop全球免運費終於收到貨
睇中左supernova shadow好似好靚咁

左到右：juvenile, from the valley, uf-woah
超級內雙眼表示一定要試下
普通眼影上左primer個摺位d色都會唔見左
想入stila但係成百蚊支搵cp試下水溫先
試紅色果支先！點左少少出黎用掃推開

眨眼果時勁閃 相機影表達唔到個閃
但係一定要用喺眼影上面先會出到色

個橙色同紫色都係cp pressed powder shadow
Chauffeur同FaultLine色

又俾你地燒到 同你一樣想狗衝門市

Btw 諗緊by terry 定 guerlian 好

missha記得有

我都要狗衝

supernova岩岩出果時入左4支, 我覺得太厚同難推開
平時用眼影都唔會起摺, 反而用左supernova半日就會起摺
已打入冷宮

By terry支hybrid foundation concealer前幾日收到
琴日用上臉好正 遲啲都想入埋佢碎粉
fdt我會狗衝guerlain先 方便啲

到時試上面腳睇下岩唔岩

試上面

N年前俾呢到嘅絲打燒到買sweet sweet眼影蜜
一直都係我嘅愛妃 好有日系透明感
不過成120一枝其實都唔平
見到canmake眼影膏出左三隻matte嘅新色
唔知香港幾時有呢

搭單問有咩eye primer啱超油眼用
我眼皮油到用咩眼影都會積線

抵到
諗住掃佢堆眼影掃

Nars 完全唔積線 用左幾枝了

mj支有款base我前後買左4支 好好用 只不過皮膚差左好多瑕疵多左先轉用其他牌子粉底做底妝
最近mj新出唇彩好靚
mj包裝靚之餘都ok好用啊 又並非只係得個樣既

呢個係canmake pw38胭脂
早排有一日無聊望住佢
發現好似有一層野喺面
用手swatch咁樣「捽」落去 捽唔到色
但係捽走哂嗰一層野之後 繼續捽就會出返胭脂本身嘅色
諗緊係唔係發霉
嗰層野之後又出返嚟

各位絲打會唔會真係跟返化妝品有效日期嚟掉化妝品

Push

有冇人絲打今朝上網買到nars個advent calendar
之前問客服佢話今日會補貨但係宜家直程落埋架
究竟仲有冇得買

粉餅胭脂眉粉個啲用耐左會係咁
有油脂就會結塊 所以啲掃同粉樸要定期洗

我嗰塊都會 掂到油脂嗰啲就會咁 我會用膠紙痴下 一痴嗰層結塊就甩哂

MAC primer有冇試過?

係呀，同埋用得好快

有人係屋企就可以即刻收貨，唔係既話會返返郵局然後俾張卡你，叫你自己攞

絲打你會唔會咩都唔上面去試

好似話係人油整上去就會咁，捽咗就可以繼續用啦

咩場合都適用
仲要配好色實冇死

2019日本鬥地主年？

第一次入嚟問嘢希望無問錯地方
請問濕疹皮膚想化妝係咪得bare minerals揀？有無極潤嘅粉底液推薦

好普通,可以慳返

如果你塊面係發緊濕疹
係唔應該化妝
真係要用應該要粉膏
仲要係成分好好既，應該得indie brands有

啱啱都落咗單
13枝 加埋先$350

請問有無絲打試過馬拉既cdl

我諗唔一定架 聽過有兩個朋友用完bm皮膚敏感 真係睇每個人皮膚唔同

Guerlain 粉底真係好高質
Selfridges 買仲平好多
Coverage 夠 finish好靚 又夠保濕
我爛面個時用佢都唔卡粉

想買埋佢個波波粉 好靚

比大家燒到guerlain粉底
見到sf $335
仲平過mac
但係冇sf+

我係新手學緊化妝，油肌暗瘡肌，最近追post 俾大家燒到買左bare mineral blemish rescue個粉底，唔知係咪睇唔慣自己化妝個樣（因為平時塊面都紅卜卜），覺得塊面比條頸白，想問有無得補救？會唔會再買一盒深一個色既溝開用？定係化埋條頸算？

多謝各位絲🙏🏻

可以試下搵朋友或者搵呢到d絲打夾sf+
歡迎進入sf嘅無底深淵

燒完唇膏燒粉底

Covermark 好似成份都幾ok 普遍都唔會致痘
可以去試下

有興趣留明

混乾（又唔係真係好乾個種乾 ）
想買秋冬primer同cushion
有無咩推介啊？
想要有類似mac studio fix 咁上下coverage底者低少少都可以

見小紅書試jill stuart唇膏色好靚咁
想買埋

買con 無睇清楚買咗藍光con
隻con 睇落黃黃地 戴咗出去睇化妝品咪唔岩色

大家一直講緊既guerlain粉底係咪哩款
定係perfection個隻

係呢隻呀

想買00色但sf好似無

我會用陰影粉蒙糊邊界

睇完買咗枝03 顯色度驚為天人
即刻去包色
屈臣氏都有8折

但係burberry胭脂又真係好用

Burberry上年出嗰兩嚿limited edition胭脂都靚到唔捨得用 唔知點解今年唔出

冇錯
值得擁有一個

Off topic一問絲打有無夾髮器推介
主要都係想夾直同內彎
筆直$600左右

我想講
唔好買panisonic 嗰啲
我之前就係用呢啲夾內彎夾到傷哂
而家搞到啲頭髮勁毛燥
仆佢個街點都救唔返
然後一把火買咗ghd
用咗幾日 之後再報告

重點仲要pan記780，ghd12xx
我屌早知唔好買 嘥晒啲錢

我用左家姐個ghd 勁好用
但佢個款sf賣緊$14xx

我用salonia

幾個月前係amika美國官網買左個直髮夾
用左十次都無就壞撚左 唔識熱

應該仲有保養？
咁快就壞
好無奈

頂 我放上來係諗住等大家叫我收手

Btw咩色正呀Burberry

碎粉用完

竟然用得完
乾可以用RMCA 我見有人推過
by terry 都好正

我有6號
好少女嘅色
淡淡地會變得好有氣息
而且隻味超香

剛剛買左粒差唔多既gucci anyway 謝謝

Gucci 我都好想買 個樣好靚
好唔好用？

我未開 聽日swatch 俾你望下

唔該曬上面絲打們既推介，
我會再上網睇下d review了

聽人講ct個碎粉好臭

波波粉我覺得好雞肋
得個靚字

等你啊

有性趣
150一粒

你地好啦下

記得幾年前佢爆紅 尤其是喺當年嘅baby kingdom
成個化妝版都係講緊佢

有guerlain 24k同 suqqu新粉霜

24k 好潤，冬天一定啱，出咗啲油妝感就好靚，係ptt人形容嘅「貴婦光澤感」
相對地夏天溶到仆街 動漫節嗰時做嘢個底妝好撚核突到要雪藏一掛

Suqqu新粉霜coverage 高過guerlain啲啲
冇guerlain咁dewy
持妝好過24k 同埋冇24k咁大陣香水味

Btw 係「揀」唔係簡，速成打「手火」

想買隻新冬天粉底，都睇緊suqqu，見ptt好多人推24k！

多謝咁多位絲打回覆 等皮膚好少少就會落門市試下

佢化眼妝都好靚

LM 碎粉

冬天用Suqqu新粉霜其實係咪唔應該落碎粉
想要光澤感但唔落碎粉又驚唔long last

想問下各位絲打有無咩修復精華推薦
另外成日化妝覺得個唇越嚟越黑
有咩方法可以變返粉嫩啲呢

ct胭脂表現如何？雖然十世都未等到pillow talk返貨……

我覺得還好

老實，ct會顯毛孔，我覺得顯既程度同Clinique 花花一樣
雖然佢樣靚，但比佢好既選擇太多
例如Suqqu, Tom Ford , hourglass , 甚至係Anna sui都唔顯毛孔

題外話唔知點解Tom Ford 胭脂咁少人提，但我真心覺得係高質
首先用掃拎係完全唔飛粉
第二係上面係唔顯毛孔唔浮勁貼面
而且好易blend
另外佢啲色都好對我口味

所以我覺得佢係超越個個都讚好既hourglass

我都想買pillow talk...唔知HK counter會唔會有
有就counter買算

Rcma 有滑石粉 會致癌
雖然可能份量要用好多好耐先有事
但覺得可避則避

Pillow talk我有，其實出面嗰圈深色係好靚既，但係好易唔小心一次過沾埋中間個highlight, 放大埋啲毛孔
加上佢個highlight 唔係特別靚

Lingerie 係我最愛夏天粉底沒冇之一
反而gold果隻真係唔鍾意 好黃好黃

樣好靚 但實際用途其實冇乜

呢兩年差唔多次次化妝都用orgasm
佢終於開始hit pan
覺得好有成功感

我混乾肌 感覺lingerie係四季都啱用嘅粉底
只要夏天用控油碎粉就ok
不過對購物狂黎講四季都啱用應該唔算優點
少個藉口買新粉底

我hit到中間有個一蚊銀既窿了

有無絲知門市賣緊幾錢
有d想一陣出又一城睇下

琴日冇聽錯係490
總之係400幾

多D做唇部磨砂
之後厚敷唇潤膏

睇試色好靚
你咁講我再諗諗

唔通一出糧就要出血

買咗咩色

lm一樣係滑石粉
其實好多都係

Omi

好叻

好犀利 我覺得我冇可能hit到胭脂pan

我係想話比大家知: 胭脂係可以hit pan!
想幫大家滅火 唔好買咁多

只要有恆心

我粉餅hit pan都已經覺得自己好勁

曾幾何時仲係Jill Stuart 打手果陣都試過用哂一盒同hit到一盒胭脂pan
但有左gucci新歡後就未試過 d粉壓得好實

我就係曾經hit過一粒就永遠走上不歸路

呀!!! 呀!!! 唔好燒呀!!!!

唔小心google左gucci胭脂

其實會唔會好閃同顯毛孔
一直想買

lm ginger

好啦 見自己就快用完 批准自己考慮買唔買新既

聖誕又要扮靚 新年又要換隻色

屌 見到就即刻衝左..THANKS SIS

佢似係一層金光係塊臉多啲
我覺得佢係比較sheen，唔會話好誇張
都唔會好覺顯毛孔
濃妝淡妝皆宜

有d 燒添

好耐之前買過deep throat 覺得好閃

想知個盒有冇痴立立!

我覺得胭脂比唇膏更加難hit
我盒dior rosy glow返工基本上係日日用
用左兩年都只係冇左d壓花
佢只要一下就勁顯色，夏天同冬天仲會唔同色

可能因為我屬於本身都會落highlight落得重手既
所以我又覺得可接受

有污糟但無痴立立
我得閒抹下佢

我都係平時污糟求其拎張有化妝水嘅化妝棉鳩抹下佢
用左兩年冇痴立立過

買左omi

好燒呀屌

6/12 Pat McGrath會係sephorahk上架
實又食水勁深

絲打係咪淨買一支？淨係想買一支唇膏但運費50

75折唔係唔買下嘛

呢排屋企支TO lactic acid同pixi glow都empty咗了
兩支都係我蜜糖用落冇變差
用完係會有好咗
TO lactic acid 夜晚搽完 第二朝皮膚睇落會好咗
pixi 要倒落棉花用 用量有啲多
諗緊試唔試paula choice好
有冇絲有酸類粉刺代謝產品可以俾啲建議

利申乾痘肌

真係諗極都唔明點解會有人去買大陸化妝品
送都唔會用

個packaging

Escentual又九折 想迫死我

仲有無人用菜瓜水
好多野都易敏感 係咪得返呢隻選擇

呢個係咪6號色？

外殼係黑金 勁靚 又有質感

Gucci beauty 真係好高質

好抵呀

我以前都好易敏感，但自從著重保濕後已經無晒d敏感，我係keep 住用water sleeping pack 鎖水

我用canmake masmellow finish powder 好易就 hit pan 個感覺真係好治癒

有試
話明防敏感 都有D敏感FEEL

加上唔知係咪皮膚薄
好易熱 紅

各位絲打有冇人知邊到可以買到CLEAR LAST既粉紅盒，SASA唔見有真係有啲唔開心，我覺得佢好用過大牌子囉

@cosme好似有...有d 有賣化妝品既aeon都好似有見過仲差d 買咗

PMG真係好高質
好期待快啲用個highlighter

用過，完全冇用

佢係純提亮？

我買左12號色nude blush呀

係唔係喺lf買？

我都係!!!!!

我都偏油雞
個foundation係邊一隻？

狗衝

係啦

依家無減價啦喎

啱唔啱混乾冬天用呀

啱啱喺escentual買咗guerlain 24k粉底00號色同dior lip lacquer 524 coolista

Guerlain rouge g 應該買03定06好
中意奶茶/MLBB啲色

謝謝你
好詳盡
心大心細中

香港Harvey Nichols 好似都係6百幾

想請教下 到底要點樣先可以買到beautybay
次次都係去到俾錢就話唔得
已經試過visa master 銀聯 paypal apple pay ALL FAIL

escentual運送時間耐唔耐?岩岩入去睇 好想買muf個粉餅試 香港仲未有

我買過好多次都冇問題喎
有冇試下用app買/開新Account

耐呀 要十幾日

我喺外國

Escentual係咪冇得免運

我都係想買呢個

我試過用電腦同電話safari 都唔得
我down app試下先

Account 兩年前開 一次都冇買過（因為買唔到）
都唔知算舊定新

係呀 不過shipping好似都係幾鎊 唔記得咗

到底你係咪keep住一年365日收包裹

06

外國都要十幾日

見你哋燒

唔係呀 香港要十幾日 我第一次買escentual係寄返香港 耐到我唔記得自己買過嘢

我都係喺lf black friday個時落左單買burberry
我仲加左錢要tracking
我有個tracking code 但由23號開始無update過
仲係tracking number allocated & order ready
問左CS佢話咩都做唔到
要等30日
上網明明寫話6-9 working days
利申:我喺寄澳洲

咁耐 beautybay又係 11月17落單 到衣家仲未到貨

但係佢就多大brand同埋成日九折囉
如果想買escentual可能集運仲快 因為佢英國寄英國好似兩日就收到

00號開心使用中

聽講好好用我又試下

Hktvmall唇膏好平

平還平 但都會去翻專櫃買

我11月13號買過 用apple pay俾無問題

11月中買過野, 用visa/master俾錢都無問題

屌 呢排太忙 忙完之後就乜撚減價都完哂

有冇絲打有用唇油 有fd買過clarins佢話好笠
見到excel都有岀 透明有閃粉好似幾正

clarins覺得質感好厚 好保濕又唔係 而家有啲色號覺得陣味好臭
flowfushi 38℃+ 嗰隻使用感受幾好 又潤又輕薄

你可能有凹凸洞啦，搽去疤果啲可能仲好啲

clarins 紅色同聖誕新果支blackberry紫色好靚 陣味係exactly以前arnotts tartlets果陣味 搽親都聞到好想食
笠又唔太覺,我接受到
excel果兩支我都有 普通lip gloss 但無clarins咁笠
講輕薄就canmake新出果支fruity pure oil lip,03好靚

對腳水腫得好緊要有咩辦法

之前見個fd搽clarins上嘴個feel好厚
比上面位絲打燒到想試flowfushi 都係想搵一隻潤得黎又唔會太厚既

我係23號落單 尋日寄到黎
好似仲快過我平時買lf咁
澳洲既唔係好清楚 我係寄香港既
希望絲打快啲收到！！

Maquillage 買過兩支唇膏唇彩好好用 唔乾又唔會笠
啲色又靚 好少女
好可惜已經撤出左香港

大家有冇用過dior腮紅 覺得點
佢個包裝好靚，但我驚好似佢啲眼影咁唔上色

1amlop
,

我有粒Dior 475胭脂 好靚 我覺得都顯色 又long lasting 如果擔心 可以去counter試下先决定買唔買

啱啱去咗試 真係好靚同顯色
等眼吓sf會唔會減

不過就算唔減都應該呢幾日入手

有冇人Black Friday喺lookfantastic買過野
我23/11買完，27/11-3/12送貨
但到而家都未收到

樓上有絲打話買咗beautybay未收到
想講我已經特登買夠60usd 用fully tracked delivery
但beautybay呃人，尋日打去carrier個到問佢話到咗香港會分比郵政或其他公司派
唔會有得track

我都好鍾意用 應該係唯一一枝我有信心我會用得曬嘅粉底
佢最勁係可以keep成日 由朝到晚個妝都可以無變過

我上星期收到 佢係Kerry express送貨
Email個tracking係無用

Dispatched 睇到英國departed, 3/12去左新加坡
然後消失左

想問絲打敏感/爆瘡果陣點化妝？ 有咩其他粉餅/礦物粉可用？
懷疑可能係呢幾個月用alima pure礦物粉搞到爆瘡
之前做哂功課見alim pure都好評，加上有專櫃可以試色先買，點知都唔岩

最近左面爆勁毒石頭瘡，又紅又腫又痛，
多手吱佢d膿射出黎，好L嘔心，
吱完膿平左但好大撻紅印，今日右邊面都黎料，
唔生瘡既位置有幾個地方紅腫

下面有圖慎入

我24號落單 佢話要聽日至下星期一送貨

我個陣都係counter試完 忍唔住手買左

Black Friday 喺sf同sigma買左野都未到 冇哂聲氣咁
等到頸都長

有冇track sf到邊？我都係bf係sf買左 上星期就收到

萬寧無晒02

去到屈臣氏見到有得試色，
15/16諗緊好唔好買02果陣發現得返最後一枝，即刻入手
試試下見到01隻色都正，所以都買埋

驚遲下忍唔住包色

屌你咪多手擠佢啦
你擠佢多數都會留凹凸洞同印

同埋我覺得你要睇醫生，唔好諗化妝住
搞返好d瘡先
因為你依家化都會睇到瘡同紅印

我都係見到絲打推薦，琴日係萬寧入手咗01同03，上咀超潤拍得住opera，但唔會好似opera咁假潤，01真係勁顯色，$33枝真係抵到爛 我都好想入手埋02呀
不過我覺得01比較偏向櫻桃紅，同埋上咀愈耐愈變螢光色（希望你地明我講咩 ）

想問易唔易甩？

呢d平平地既野真係好燒
包色都唔肉痛

終於有人分享日妝
呢幾隻搽番工會唔會好搶
我個咀搽啲淡色都比人串
搞到我唔係好敢買深色唇膏

入黎呢個post真係好危險係咁比人燒

唔好咁介意啦絲打

利申有圖我次次都正評

Excel我買左支01
但未拎貨
睇睇下03又幾靚

Mel Thompson 真係好好睇
又無廣告又成日有片啲review又真心

我都覺
自從有絲打推左佢之後 好中意睇佢
唔會一味讚 又無廢話 睇到好舒服

我都會
睇人地share好過自己盲中中亂買
我個咀真係好垃圾
無論用咩類出名潤的唇膏
我平時都做足保濕
搽之前都用潤唇膏打底
又用埋primer
上色冇耐都會好快甩
一係乾、結
屌

聽絲打講買左guerlain 06
好開心好靚 多謝介紹
BA試左隻粉底上手 超香